前度係咁搵我關心我 但我只想重新開始 自己一個人生活

想要一個新開始都咁難

block佢啦

現實中成日見到佢窩…

都可以照block

點現實block ching請賜教

唔得閒唔得閒好忙好忙HiBye